[正視聽]港女唔代表全體香港女性

法國本行次次狙擊港女
都有班人以為我講緊全體香港女性
然後叫我溝支那女或者外國女
錯撚曬！
本行狙擊嘅港女係指過份自我中心、拜金主義者，有公主病的女性。
香港係有好多正常女性
佢哋肯AA，冇公主病，唔會奉旨要求男性付出一切
呢啲正常女性都唔係本行嘅狙擊對象
本行狙擊嘅係班拜金公主病死港女

女朋友太港女脾氣

香港女仔=港女
請勿分化 死五毛

你鴨黎架咋

港女=香港女仔

咁港女係乜嘢黎